[721.見]無知一問，點解張超雄d post比起721可以咁快推上熱門？

岩岩留意到好多正負評同留言數唔多既張超雄。post上哂熱門

反而大量正評同留言都更多既721post得好少

抵抗中聯辦洗地
7.21，見！

請各位繼續集中推721post！！！！！

7.21，見！

請各位繼續集中推721post！！！！！

721 721

721

推

7.21見！

請各位繼續集中推721post！！！！！

因為張超雄反革命呀，佢班友過到骨我地就直接收皮唔撚使玩
淺藍淺黃好多都係純粹反送中，林鄭死唔講撒回先留到呢班民意作為深黃後盾推五大訴求
泛民幫佢拆彈，姐係淺藍淺黃唔會再出現，五大訴求另外四大可以收檔，全香港當深黃係恐怖分子，港共拎正牌政治逼害、私刑，市民都唔會再撐我地，係好撚恐怖，唔好睇少張超雄呢一著

麻煩幫推依個post
721全民大作戰終極整合POST